請問有冇高手介紹下Blue-ray to flac 軟件for win10 推介下

除咗呢2個,仲有冇好介紹,想係blu-ray / DVD TO FLAC
DVD Audio Extractor
tipard blu-ray converterfor

同黃金有冇得貫大概幾錢
THANK YOU ALL

頂級藍光轉檔軟件 — DVDFab Blu-ray Ripper
將藍光電影中的音軌提取出來並輸出為音訊檔案

CCTVB藝人撐警犬活動合照

唔該曬師兄，唔知深水埗有冇得買呢？